其實兩登仔要條老婆係處女係咪同人大䆁法一樣

兩登仔投訴條女唔係處女
但佢同ex啪啪啪果陣佢都未係你條女
咁都有得投訴
咁同人大䆁法有追溯權一樣咁狗姐
所以反非處女既人都係支那人派嚟幫人大䆁法護航

最岸鳩係要自己個老婆要係處
但自己又唔撚係青頭仔
想啪完條女就飛

駁唔到

自己唔係就冇資格要求啲乜乜物物
但會珍惜就好